有人犧牲左，再唔做好心理準備就仆街啦！

對家同黨鐵夾好哂計，唔俾你地走。
當你離開到現場番到去一樣想辦法圍捕你、之後再搵黑社會出手斬人打人。

實彈開左水炮出左人都犧牲左啦，可唔可以改變下你心理狀態？

一俾人拉左同死無分別架啦，你諗下佢地可以隻手遮天，咩私刑都做得出架！

可唔可以還左擊先走？你背對人地好易捉架咋！